## Задание

Получить список фильмов серии `Звездные войны` и вывести их на экран. По клику выводить под фильмом список персонажей, появляющихся в нем.

#### Технические требования:
- Отправить AJAX запрос по адресу `https://swapi.co/api/films/` и получить список всех фильмов серии `Звездные войны`.
- Как только с сервера будет получена информация о фильмах, сразу же вывести список всех фильмов на страницу. Необходимо указать номер эпизода, название фильма, а также короткое содержание (поля `episode_id`, `title` и `opening_crawl`). 
Под этими данными вывести кнопку с надписью `Список персонажей`, сразу атрибут этой кнопки "dada-characters" записывать полученных персонажей.
- При клике на кнопку `Список персонажей` должен отправлятся AJAX-запрос на сервер для поисках всех персонажей саги, которые появлялись в этом фильме. Список персонажей можно получить из свойства `characters` каждого фильма. 
- Как только с сервера будет получена информация о всех персонажах какого-либо фильма, вывести эту информацию на страницу под кнопкой `Список персонажей` для этого фильма, а саму кнопку можно удалить. 
- AJAX запрос нужно реализовать с помощью `XMLHttpRequest`.